時間真係好快

有時去買野
見d人d樣得1x歲
就諗返自己1x歲個陣
係做緊咩
好似f4個年暑假
去尖沙咀pizza hut應徵
唔記得左pizza hut定意粉屋
總之填完form傾左陣就不了了之
跟住考完ce個年暑假
去左做超級市場執貨
記得哂d罐頭d名
一ang ang個d醃野
時間真係好快
快到有d唔幾敢相信
原來咁就29+x
d港姐由唔知幾時開始
全部細過自己
睇返d藝人
咩温碧霞温兆倫
2x歲就做主角
仲細過而家既自己
睇返d老油條
幾廿年前後生拍戲個陣d相
清澀到
又係細過而家自己
個腦就rewind返自己同樣係2x歲
究竟做過d咩
好似無論21 2 定28 9
都係一樣咁
但就多左白頭髮同暗瘡疤